覺唔覺，曼聯呢隊波有種磁場

只要一著上個狗章，著上件波衫，自然有種柒味散發岀來，就係強如天使等等巨星，都比種柒味磁場搞到變on9仔咁

你行出街就有

唔柒得過你就夠啦

我覺得你柒啲

你既意見wfc，眼光係咁準唔洗捧隊空難狗啦

you too

x2

我好可憐嫁，捧隊老闆唔科水既球隊，又俾隊衰野拎埋歐洲冠軍

好想知你喺現實生活中係點樣嘅人。

你老母日日拖你出街散步都好大浸柒味

廢人 諗起佢老母出佢出黎都幾撚慘

最鍾意撚獌狗，佢地隊波柒成咁都唔識縮，照衝出黎柒

小學雞嗌交咁

利狗喺依24小時內抽曼聯水多過慶祝自己歐聯冠軍

想點賭

口 者

經歷完今季，好多狗仔生存意義就係睇利幾時仆街

你字都未識打夠衝出嚟柒啦戇鳩

呢到唔係學校，你走啦

有空難的感覺

撚緊你呀，獌狗，吠兩聲黎聽下

唔準咁話我地曼連